香港建築安全系數痴撚線

行人天橋洗唔洗落咁多鋼筋

你計囉

牙絲癡撚咗線

系你老母

我系你老毋個契家佬

但香港咪一樣試過成條天橋塌落黎

大陸仔？

用得多錢，落多咗料，我理得佢吖
用得多錢又偷工減料就一定唔可以放過

仲以為係d咩學術post
多定少靠你就咁睇嫁咋咩

香港係跟英國安全標準，英國安全標準既特色就係安全

傻啦, 其實都關事既
港鐵單野比人捉完而家大家都小心左

偷工減料合理化

行人橋最重係石屎self weight同wind load
仲有span長 鐵自然多
就算唔用粗鐵都要織網做crack control

你以為人行就淨放幾條鐵搞掂咩

沉降嗰時條橋冇咁易爛